法國屯門都幾多高質既cafe

出名用心沖態度好既有隱啡
想食餐正Burger可以去藍屋my little coffee
想靜靜地睇下書可以去清山墊
屯門人生活都幾寫意

我騎開比利時藍牛入去同人飲

什麼時候入屯門和我乾杯🍻

武肺完了我們出來玩玩

唔好講出去啦
屯門得痴線佬架炸唔好入黎thanks
繼續去旺角啦

屯門不了
得新墟同市中心叫有d野食

我地英國人還怕什麼瘟疫，首相不都沒事出來了嗎

下，正常屯門人好日都唔會去市中心喎

你又有道理

youon99幾多屯門人仲去食元氣

BYOB 啲咖啡都唔錯

個d大劣人嚟

有冇食屯門赤橋?

碼頭個間細細細間海邊嘅有冇飲過
想試

斜對面角落頭有意粉
意粉隔離有burger

麻麻地 推介秋香

係咪甜品唔錯個間 都想搵日試吓

秋香都係吹大左

有冇咩推介

清山墊我見openrice寫已結業既

自
佢地facebook page仲有更新應該未執

openrice fake人的

仲有呢間

Byob意粉仲好食啦
海圖 miss coffee藍嫁